{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484997?place[place_type]=GID&place[gid]=2484997&place[latitude]=35.8507912914&place[longitude]=127.1607587217&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 인터내셔널 게스트하우스"
    },
    "text": "全州駅徒歩5分の距離に位置するペンションです。 客室での調理は不可能であり、有料で朝食を提供しています。 ペンションや高級ホテルではないこの宿泊施設は安価で清潔な宿泊施設であり、飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は絶対的に禁止されます。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューのご利用はできません。 幼児及び子供の追加人数は追加料金が発生し、最大人数の超過は許されません。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 また、最大人数を超過したため入室拒否された場合は払い戻しが不可能であり、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現場の状況によって変動することがあります。 予約管理に誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 IPTVと無料Wi-Fiが提供され、駐車場も無料で利用できます。 ファミリールーム、ダブルルーム、ツインルーム、韓室(中)、トリプルルーム、韓室(大)、6人部屋団体ルームなど様々な客室の種類がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "全州駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "有料で朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は安価で清潔な宿泊施設であり、ペンションや高級ホテルではありません。飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は絶対的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児及び子供の追加人数は追加料金が発生し、最大人数の超過は許されません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供され、駐車場も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の客室がありますか？",
            "answer": "ファミリールーム、ダブルルーム、ツインルーム、韓室(中)、トリプルルーム、韓室(大)、6人部屋団体ルームなど様々な客室の種類がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 324
    }
}